年頭果個蘋果廣告同今次香港一連串事件有無關係？

年頭大家熱烈討論呢個神秘廣告，到年中就香港就發生一連串嘅事件，

回顧2003年出現呢個廣告後就有沙士

咁今次。。。？

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

巴打我接手？

舊登仔早幾個禮拜好似講過
不過唔好咁多陰謀論，無大台情況下可以暗自操控200萬人上街既，洗乜鬼鬼祟祟落廣告玩暗示。

不過都仲係好好奇邊條撚樣周創發咁有錢落咁多廣告。
會唔會係689？（科技一知半解，老土，on9，有錢5000完慢慢落廣告ez）